六月中去10日東京求建議

諗緊可能四日係市區 其他日子去近郊地方例如輕井澤 箱根 見到有巴打話去近郊地方成本好貴 係咪真？另外去輕井澤諗住揸車 未試過自駕遊 唔知道泊車嗰啲係點嘅？機票已經買咗 住宿洗費預算希望同女朋友每人$10000-12000

東京就唔自駕啦